河南高校元旦晚會表演突停電 學生舉手機照亮舞台

踏入2021年，各地不少地方都有慶祝活動。河南洛陽科技職業學院前晚（2020年12月30日）舉行迎新年元旦晚會，惟演出期間突然停電，現場學生自發舉起手機照亮舞台，令表演能繼續進行，場面溫暖。

反了反了

好感動

今天我~

又白事當紅事

凍撚死呢班粉腸就啱撚哂

又停電

搞個人崇拜，想癲覆国渣

公安快點來捉人呀，有一間學校正在舉行顛覆國家的活動

(搖手機)寒夜裡看雪飄過～

唔買澳洲煤

澳洲煤呢？

屌 好撚凍

左膠集會